醫護人員穿防護裝進入黃金地庫

傳聞 1 : 有大陸確診者謊報地址係黃金地庫
傳聞 2 : 黃金地面間電子煙有人中左招
傳聞 3 : 傳陽明電腦門口有人暈左

醬油：

係武肺就大撚鑊 黃金空氣咁唔流通…

頭先柒婆黎咗深水埗

林鄭今日去過附近

好彩近排幫襯珍寶

正，機會嚟啦，孫文
有病毒即去全港警署報失

手信

冇香檳賣喇

藍店你都幫

我返去幫襯正都

電子煙係有人魂咗
白車全副武裝入去抬條大陸佬走

HKEPC
已說讚的粉絲專頁 · 12 分鐘 ·

【震驚 🤬 】腦場租客違反檢疫隔離令 !!
黃金商場即時對 47B 舖停止冷氣輸送 14 天

好撚自私

有撚用咩 成個場已經俾佢搞死咗

賣乜野架？幫佢痴下牆紙啦

終於到it狗收皮🤪

有cam
地庫難走
小心

仆佢個街尋日去完

唔貼都幫佢宣傳啦

保重

準備定身後事

咁毒嘅樓主

from 格黎PO

黃金商場有人去完大陸返黎照開鋪

間鋪得街嗰個入口？